將軍澳暢通無阻

#市民投稿 #將軍澳 #調景嶺 #坑口 #寶琳
【唔好阻我返工啊】

上星期我而經成個星期無得返工喇，一定要守住呢幾個位啊！下面呢幾個位一旦塞咗嘅話，就成個將軍澳就會出唔到去架喇！如果加埋啲人玩塞鐵，咁你叫四十萬將軍澳人點返工啊！

點解唔洗守迴旋處？因為迴旋處比較闊，即使有交通意外都好少會塞死。反而上將軍澳隧道多數係單線，一畀人搞就大鑊。就算無人搞，有少少交通意外，都會塞死成個將軍澳。寶琳個關鍵位係好多巴士嘅出口（例如98_ 690 694 798），但如果呢個位出事，巴士有機會去景林迴旋處再經坑口寶琳關鍵位走，所以呢個位都重要。

千祈唔好搞上面啲關鍵位呀！即割架！

p牌仔玩分化